〈非分化〉11點走？

其實係咪應該留力等時機？再搞不合作運動，各地開花。膠著真心曬體力。

唔係分化 尊重大家

可以block呢條友

衝即輸

現在情況和平圍城係細佬見過最有腦嘅行動。

你個名

現場人士判斷啦

你走＝警察放工

雨傘時都啲人都話會露營